袁文傑solo 即討區

吹奏雲加

荷蘭叻就收皮啦

講得幾好
屌，有主觀客觀分析

一個夠做

游生

屌打叻

袁文傑好撚興奮

雲吹

迷雲

文傑跟本唔想比人講

痴撚線，一撚咀講咁多嘢

袁文傑做足功課

游生識波

扮晒持平 然後又幫雲加劣j

好大陣精味

袁文傑！

開個節目比文傑幫雲加打丁啦

佢明明要雲加退

叻哥收晒皮

真係fans唔洗做功課都得啦

收左雲加幾錢？

勁過鐘仔

屌你以為自己真係solo

ospina 咪仲好

又迷雲

鐘仔已經開始要禁佢 但禁唔住

咁都有得幫呀狗打飛機

屌一氣呵成 講得好好

文傑講到真係專家咁

屌打荷蘭叻

上電視迷雲

鍾仔串鳩叻哥

傑出阿仙奴 變左

真心 文傑真係冇得彈 >其餘三人
先唔好理講咩野
齋佢個台型夠玩

條撚樣不嬲都係咁架啦
以為講哂就代表識波好有見地丫嘛

迷雲黨首領終於捱出頭來

屌
一開始就J

即刻派膠 cech後備唔係唔出得

荷蘭叻答唔到咀

吊你....游生打晒飛機....

文傑比中仔同叻哥壓住

好撚勁

其剩三個好似唔sick ball

笑死

幾句說話已經顯示到文傑對雲加嘅愛

好波

咁快就咁high

講到停唔到咁

邊位巴打熄撚左聲？

天字第一號阿狗

文傑唔係反雲架咩 做咩係咁同雲加劣鳩

文傑有波有天氣

儲足咁多年氣,終於可以係電視箱入面講 直程想一個人講晒成場波咁

叻哥返屋企含撚垃撚圾

佢淨係識曼聯同荷蘭

痴線 係咁爆SEED 笑死

文傑講波超班

文傑啪左興奮劑

柒到唔想聽

hoball ching

一時一樣

希望佢今晚唔洗淚撒tvb

文傑係迷藍啫

見到文傑今晚g持妓

上晒身

迷雲係主流

傑出tvb

首席迷雲 反雲都屌佢唔落 佢真心幫雲加打飛機

文傑set返個頭先啦, 有條毛跌左落來

睇緊邊個台

係公開場合緊係撐自己人

呀叻真係差幾條街

咪又係山狗

球星台 傑出阿仙奴

好好笑

文傑繼續 屌打叻哥條撚樣

袁馬車

之後搵袁文傑講好過啦
嗰 d 咩潘文迪嗰 d 鬼食泥咁

班反雲

完美KO其他三個

Agger

三英戰文傑

我諗游生想講晒全場

雲膠褲都唔撚駛除
有人幫手劣鳩

荷蘭叻收皮啦

收皮啦小丑叻

啪左丸

荷蘭叻9up到呢

叻囝提奧燒仆街啦 文傑又要開炮屌奧燒

個潘文迪廿四小時未訓醒咁

荷蘭叻剩係識奧燒同山狗

兵工廠世界

仲奧燒

入到決賽咪幫雲加劣丁,,,,陣間輸左又反雲架啦

陣間實: 雲加不思進取.....

阿叻一講就想轉台

荷蘭叻講嘢好垃圾

好想睇文傑撚到荷蘭叻黑面

High到口都合唔埋

死撚開啦 今場波關荷蘭叻乜事

卡希爾進攻咁勁點解要打後衛

三個臭皮匠

荷蘭叻柒下柒下咁

文傑偷笑

荷蘭叻今日算好左喎

阿媽係女人

講下球壇名宿李偉文d金條去左邊啦

叻哥d分析

開頭好撚多廣告

文傑已經笑鳩荷蘭叻

點解袁文傑講波既

叫埋志偉黎
場波打和

應該要搵多D人 咁樣好撚易尷尬

畀人打劫

游生: 你地訓陣先，德國盃先交返畀你地

文傑一陣忍唔著串叻哥 可能又黑面

文傑仲未吹捧藍斯？
未run順渦

佢係講錯

如果袁文傑再紅d，一定擔正講

文傑反奧燒

笑鳩佢講奧燒

佢無

有冇ching 記得文傑飲黑啤
btw, 打j 打撚到

係

恥笑

香港碧咸個頭搞乜

文傑反奧燒既

冇文傑既話叻哥直係冇野講走去講馬 講邊隻馬fit,邊個練馬師好

文傑

游生興奮到個嘴角向上唔洗跌落黎

果集飲黑啤好痴線

好想睇ozil 剝尻文傑牙

錄影廠MVP

佢好憎奧燒 前排先講有價好賣

咁佢都算係識理性批評既
好過個個tommy N倍架喇
以往送禮勤上黎咪又係吹奏自己愛隊 死忠就係要咁

好想睇如果阿入波先，文傑會劣鳩劣成點

鍾仔做埋配音

荷蘭叻咪撚獻醜啦

佢算勁
真係靠自己做節目做返d名氣返黎

飲水思源

等睇開片

袁文傑會唔會講埋德國盃

文傑算唔算係迷雲黨主席

一d都唔中立

完場即cut
文傑想講都無

奧燒第一季
已經屌到奧燒屎忽開花

真係好high

我都想知

萬能鐘，你估流ga

大器晚成

陣間開波又係鍾仔solo

游生:唔識德甲,走先

文傑 vs 達哥

阿叔好d

feel 到開左波後鍾仔未必禁到文傑

有咁多人睇佢

萬能鍾

跟本成場波重點去撚左講波佬果度

講一場有幾錢

文傑笑到合埋眼咁濟

好想知如果半場輸到2比0會乜樣

兵工廠tommy

近期唔係反雲咩

下次可能要搵個熟少少兩個互動先啱
荷蘭叻剩係 9up
根本就唔撚熟

德甲佢超熟

超級大傻仔啊

心戰

冇錢都去啦佢

輸到第三球 屌你老母雲加換走奧燒未 你睇佢on99咁係度做乜

將傑出阿仙奴搬上電視 緊係開心

仲有國王杯

文傑小心D講野呀

咪當係熱血大球場咁講...陣間屌錯叻哥冇運行

對比起波台迷雲狗 文傑真係大將軍

鐘仔唔係派路黎既咩

荷蘭勁收皮 個位讓俾袁文傑上
有無料真係一聽就知

文傑貼錢做都肯

袁文傑擔大旗講呢場決賽完全駕輕就熟

好想睇阿叻認錯ake係古烈治

想睇佢現場咸

之前佢同啊nic

派牌大師

仆你個街, 文傑真係又高大又靚仔又靚聲

等睇荷蘭叻9up

叻哥 點睇呀你？

叻哥你又點睇?

鐘仔就無野既 最多叫停你 叻哥就真小器鬼啦

有聲

叻：雲佩斯大腳一抽
游生：

文傑真係行大運
tvb on99執左個播映權助攻佢進一步上位

派路遇上C朗都無用武之地啦
文傑=講波C朗

游山呢

佢好撚熟 德國fans黎 屌你

係咁餵靚直線俾文傑講

袁文傑熱血講波

講真TVB唔會播十五分波跟著去廣告啊

潘文迪冇出過聲咁滯

阿一比人大炒 真係唔敢想像錄影廠會點收科

lm 睇半場輸2粒，文傑又屌奧燒隱形，成隊得山狗有火

迷文黨又贏

袁生靠今晚捱出頭 多個門路出鏡

quarsema 就有佢份

文傑都幾好彩
佢有份做果套劇造紅左佢
咁岩TVB又有得播足總杯決賽
又岩又有阿狗
咁就可以講波

佢平時有無係咩平台有講波？

訓左無睇

游生係迷雲定後反雲？

收聲 阿狗

又J

搞咩肥到成隻豬咁

根本兩個直線反叻

呀叻又爭講野

火花 is ready

叻哥再9up讚奧燒
文傑實忍唔住

荷蘭叻完全搭唔撚到嘴

荷蘭叻

打飛機打到出血

笑左

袁文傑好好笑，死撐

又打J

屌佢連呀叻都敢駁

數緊金條

問佢想唔想講就狗衝啦，使鬼錢

幫梅迪打J

好慘 文傑好想駁柒頭叻唔駁得

文傑同阿叻

真係行運行到呢

已經爆緊seed

遊生好搶口

啱啦,咪撚比荷蘭叻出聲

荷蘭叻完成係鳩up

痴線一開聲就停唔到

打劫左個fd

算係人生既轉捩點,希望佢能夠keep住咁紅

好心咪撚搵阿叻啦屌

Cech點解sub?

大梅都有得j

挑文傑

碧咸插唔到咀

冇豬腦

冇阿仙奴人地釆你都傻

我主場呀

youtube

傷

梅迪都吹奏

比爺爺識穿左係間諜

太pro搞到阿叻柒晒

文傑最鐘意吹奏德甲D球員 竟然有人覺得佢唔識德甲

嗱 呢啲就full team啦

火藥味十足

吊你，游生梅毒都可以講到佢top fit 甘賓尼咁，正呀

荷蘭叻識得2個, 山齊士同奧斯爾

ospina守開 cup 表現唔錯

荷蘭叻除左出名既球星根本up唔到其他人

因為條仆街對親車都送禮

串鳩荷蘭叻

文傑把聲好厚好好j

轉頭就反燒

今場波鐘仔好難做
睇主持9Up 做好睇過場波

全部都係紅色呀

理智分析

咁大個場比熱狗

潘文廸講嘢啦

好串

講真其實好撚鐘意聽叻哥講波，次撚次都笑撚死我

潘文迪

潘文迪反擊了

最適合3後衛既男人

四個小生去講波

鐘仔=SUPER JUNIOR=和事佬

四=叻

江=文傑

楓=食泥佬

文迪好撚煩,又廢

文傑幾時反擊文迪

雪雪聲

阿文傑

如果阿真係贏咗 不敢想像

阿狗失波佢實發癲

文傑Ｊ到出晒血

文傑文迪

世三好fit

屌 好撚好笑

理智啲既分析

嘩哈哈

佢識撚咩
高比進攻咁勁都要打後衛

好期待文傑會點樣失控

雲加

傻鳩左

文迪爆seed

講真，游生講波真係唔差

溫馨提示：有Nicam

冇錯
做香港既迷雲黨主席

雲耶耶

文迪又做乜solo

文迪唔係講7乘日間掛，聽到佢把聲乘舊野好想訓

袁文傑真係屈

潘文迪把聲真係輸晒

碧咸迪都頂條撚樣唔順窒鳩條垃圾
果個垃圾三四線藝人好心收撚皮啦

咸出黎

又話續左既

事實

屌 又迷雲

阻阻你先

但太偏頗......阿仙奴電視台都可能頂唔順

晚塞巴黎想請雲右

菜雞互啄

潘文迪重垃圾喎

卡希爾當年17m都唔買

疤同psg都想搵雲爺爺

又幫雲加劣丁

屌又迷雲

太過愛阿仙奴

屌你又幫爺爺劣鳩

迷雲到呢

游生癲撚咗

文傑迷雲

文傑唔敢直接答

文迪好撚串喎
少少理智分析

迷雲迷到傻左

叻哥：講啦 講啦 屌你老味
鐘仔：

鐘仔派直線俾游生

巴塞PSG都搵雲加

太愛阿仙奴

人唔笑

J夠未

屌你文傑

係咁幫阿狗打j

文傑又迷雲

文傑：雲加皇帝女唔憂嫁 巴塞PSG爭住搵佢

繼續迷雲

雲狗首席劣鳩王

巴塞 PSG

屌

巴塞
人唔笑狗都吠

笑4

表明自己迷雲身份

文傑係今場波既焦點

好想嘔，迷雲迷到

佢緊係偏頗啦

疤唔係請咗人喇咩

屌，叻哥

迷雲黨首領又幫雲爺爺打丁
BTW，巴塞撚有搵雲爺爺咩

王子個頭

仲有皇馬 法國隊

迷雲迷到

王子地中海

食屎啦荷蘭叻

叻哥
回你老母歸

笑到仆街

叻哥共狗，講波都要奶共

屌佢疤要雲加

已經short q左

個頭

撚有人要咩

3次英超冠軍
6次足總冠軍
起到酋長球場
...好似差咁D野

回歸

鐘仔唔派牌
搶左叻哥個波

真係屌你老母

熱狗新場大到仆街

首席迷雲

袁文傑：球迷對雲加無理批評

疤？P$G?
無理批評

文傑係yukman d fd

共狗荷蘭叻食屎啦

的確係

瘋狂吹奏雲加

未踢已經無左幾包血

今晚十字會肯定唔撚夠血用 又出PO緊急

鍾仔又撚荷蘭叻

文傑J到咁離譜先好笑架嘛

又黎

益咗佢地

不肯面對

駁啦駁啦

唔肯認迷雲

三後衛 冇人理佢

回應阿迪

屌開電視
睇你地講都笑撚死我

召喚叻狗揮港英旗gif

雲爺爺

屌啦星又要串返文迪

Dead左

文傑唔聽萬能鐘支哨

屌你睇文傑solo肯定仲好睇過場波

文傑迴避鐘仔問題

奏國歌

冇人認佢

靜哂

熱狗唔識踢大場

得啦知啦，係咁J

鐘仔成日派牌比文傑

靜左

唱國歌

女女唔好緊張

我地回歸左架啦，佢係好朋友

為我地唱國歌

為我哋唱國歌

其他人駁唔到

彼德三次不認主 文傑多次不認迷雲

國歌

屌你老母其他人唔識講波, 文傑認真完無人回

鍾仔逼文傑表態

God save the Queen

鍾仔係咁喂波俾文傑

做麥鳩

dead撚左

god save the queed

回歸左就咪撚睇英國波啦，冚家鏟！

好波嗎

dead air

又俾佢過到骨

寧願聽文傑打飛機笑鳩佢好過，其餘三個連普通資料準備都做錯

有無link 係外國

荷蘭叻大言不慚

鐘仔 個個都撚 佢先最癲

鍾仔係咁餵直線比文傑

王子唔植髮

荷蘭叻有咩講

荷蘭叻講人地為我地吹 國歌？
我有冇聽錯

已經冇人知佢真名

笑拿死

噴精仲唔打哂飛機

打人難咗

Dead air

天祐女皇~~~~~~~~~~~~~

睇下陣間會唔會答 鐘仔應該專登問

好唔識撈

God save the queen

屌岩岩個fans勁似普捷天奴

叻哥訓左

最撚驚文傑屌打哂現役D講波佬...

下下都駁撚哂人

鍾仔今日好搶口呀

依個Post好睇過出面D即討

鐘仔又比波

迫多d

派路派波唔接
係要帶波自己扭

文傑好波

鍾仔又派牌

鍾仔又派比文傑

係咁游生做乜鳩

鐘仔

好彩兜到 dead air啊 游生

鐘仔+文傑咪算

佢撚識波咩

干地同山狗打招呼咁鬼馬既

文傑岩岩比人無視

卡乜撚野路士咩年代

好鍾意鍾仔把聲

焗收視

留名睇游生失控

我地既國歌

卡乜撚野路士

好心咪撚搵柒頭叻喇 又叻唔撚切

J aoc時間

逼到佢表態為止

你唔好話佢唔敢回應想迷雲定反雲

搵叻哥真係on99

好撚清楚

呀叻咁撚老仲咁得閒睇波既
marcelo 都識

卡路士，屌你唔講蹴踘

好想睇 送禮勤 對 文傑

薩卡推上去又咪紅

究竟可以推爆幾多個文傑post

呢個好笑

嬴波就迷啦...
輸左唔信佢幫雲加劣丁

文傑屌打TVB D講波佬係正常

文傑肯認迷雲未

正想講

文迪講野鬼食泥咁
咪撚講啦

鐘仔派左波俾文傑 文傑就自己爆到禁區

等睇無限dead air啦，唔夠料接佢唔到

成日認屎認屁

游生真係有D POINT係獨到

阿叻又J到變撚左英國國民咁

點解大家都係文, 但傑>>>>>>>>>>>>>>迪

今日雲加真係要讚下個排陣

希望cctvb下年買晒阿狗38聯賽返黎踢畀文傑講

文傑完勝文迪

阿叻會唔會講埋告魯夫

死亡者

未開波已經半個post

搵鍾仔搭文傑算啦

依個真, 送禮就算迷獌都會鳩UP下

想睇何輝對文傑

快過世界盃..屌

文傑真係有睇波架嘛
你估荷蘭叻咩

傑出阿仙奴

自己打哂飛機

潘文迪荷蘭叻可唔可以唔好出聲

阿叻淨係識數經典球星

文傑你嘉賓黎架渣...唔好搶哂D野黎講

正走狗 賣國賊

文生把聲好出

波post傾講波佬係咪第一次

把聲都屌打啦

笑死我，話雲加巴塞

屌你邊位

On9 擺到明睇佢一個啦

文傑好雀躍

叫文迪班𡃁上黎講仲好

唔係文傑有撚人睇

9up王柒叻

哇頭先唱歌條女好正

熱血槍迷

雲加決賽好？

每次聽阿叻講波都打冷震

開個台比文傑講波啦屌

荷蘭叻好撚煩

叻哥帶唔到個波過半場

對於一次過既比賽掌握得好好

阿叻出嚟搞笑

文傑＞李偉文
趁機落佢穫以後德國盃搵佢喇

咪就係

除左身高同個樣之外，何輝都好難輸

失控 TVB點收台

文傑講3後衛個段 應該係cctvb播波咁多年第一次有人玩認真分析戰術

你又乜水啊

文傑完全唔讓住佢
結果現哂形

最好笑呢句

有d緊張

屌 on9叻明串雲加
對D一場過既賽事好有把握

但年年比巴塞同拜仁踢走

成班呆晒

鐘仔:文傑你知唔知 你用嘉賓身份 贏左人地叻哥呀

已經變左集體迷雲
兵工廠世紀

伯明翰

tvb 應該開多條聲道, 淨比文傑講

唔係文傑 轉_左英文啦

一場過

默哀

阿叻今晚會唔會好無癮

世三剃短鬚型左

兩回合就死

叫文傑講撚埋 一陣場德國盃啦

導演叫 好撚精彩

其他人心認 “屌佢真係認真做嫁喎”

文傑會唔會爆粗

阿叻係打龍得閒出黎控一兩球

波邊都掂唔到

鐘仔老屎忽講哂

鐘仔成撚日dead air就收下聲啦

肯定啦屌
邊估到個奀星咁撚TALK得

天滅is

D人真係sad

劣抽 ching

佢識馬些路
我已經覺得佢好勁

因為兩回合

夠我J成晚

阿叻無錯，因為歐聯淘汰打兩回合

屌你睇你地啲回覆笑到仆街

屌何輝都黎過tvb 啦誇成咁

袁文傑分析得好好

估唔到講得出馬些路

We stand together

想聽佢講，點知俾人截左

何輝講世界盃個陣都有既

夠薑串牙叻，好快冇得撈

個post推得好快追唔切
有冇巴打有大台直播link?

個post推得好快

曼聯對阿記都有機會既

成晚都[認真討論]

mytvsuper

叻哥好撚煩

因為文傑

呢個正

出年世界盃
游生準備好講波未

會唔會失控互屌

外國睇到嗎？

差個送禮

叻哥好鳩心

好想睇

荷蘭叻次撚次都講埋d廢話

何輝keyman係tvb會講得冇咁認真

KEYMAN成日9UP

荷蘭叻根本完全唔熟
上嚟講做乜鳩
講埋 d 廢話

係 其實仲正過喺收費台

文迪把聲真係好鳩

搵曾志偉仲好啦

如果係何輝丹尼爾文傑應該幾好聽

又solo 文迪

佢地都知認真會dead air,所以求其9 up算

唔撚識停,好難頂

何輝KEYMAN加鍾仔就PERFECT喇

佢恃住自己同殻王fd底

文傑淨曬

]文迪變左聲嘅

阿廸忌才
怕文傑識波過佢

緊張呀

李偉文呢

文迪收啦

文傑除緊褲？

佢一個主講今次仆街

次次dead air 好撚廢

一條友連講兩分鐘

佢拍金條文直程想死

CCTVB上次播足總係咪已經係阿不敗嗰期？

成日扮大佬

打winning咁9up
好多時失波都係因為入波之後掛住玩電話

你曾幾何時聽過米奇老鼠講波

畀人老升冇mood 不了

停啦 好唔好

文傑踢到果件文迪9up
點會唔燥

我要聽文傑呀

成個前場三叉戟出哂黎

你叫佢睇女會精神d

文迪真係成日Solo 獨食到

鐘仔識波

得文迪講野

畀人笠左成球仲講波咩

文傑笠左水

收皮啦 潘文迪

打緊丁

不如cctvb播返港超啦 畀文傑講
文傑撐本地足球架

以前無線d世界盃次次都搵佢做嘉賓，起碼鳩up得黎真係合理先

可能真係

Keyman 重有冇講波？去左邊？

鍾仔

後場猜緊等緊鐘仔長傳

比文傑講啦

咗咗

OFF SIDE

屌
無得睇文傑打J

越位

文傑細細聲講左 一句好

Off西

文傑準備發癲

山神好似未瞓醒個 頭

米奇可能有D過時但佢起碼唔算亂講先

1:0

入 j得

1:0!!

照入

文傑射了

爺爺又贏

嘩屌1比0

好

鍾仔想黠

Off乜撚野side啊

goal

咩料

CCTVB

又計入

出血未 準備緊係咪

射到J口都要收返度力

文傑 無反應嘅 ?!

入左，真係入左

文傑精盡人亡左?

荷蘭叻 好睇喇呢場波

入

入波

文傑應該會爆seed

文傑褲已除

嘩，收撚左好多錢

in MAN KIT we trust

文傑加持

文傑做乜唔出聲

爺爺

含緊啦

條新越位例真係廢既

文傑要射了

雲爺爺 天佑雲加

山齊士今季第幾次冇手球

文傑去咗邊 入波都冇聲

出左聲啦 細細聲講左句好

高潮緊

文傑褲已除 sor

雲膠永續！！

文傑係咪已經射到虛脫

阿叻又黎痴人口水尾

好撚黑

柒叻不忘吹奏自己識波

人地主場，文傑俾人熄咪?

永續雲加

文傑太搶口俾導演屌

聖人mode 緊

班撚樣爭波講

沙皮狗

wa diu又j ramsey

又j藍斯

又j藍c

一班傻仔 一向都話球證未吹雞 都要繼續踢 停晒舉手
on 99

又丁藍斯

哥狗又發癲

藍斯

文傑冇得出聲

又J 藍屍

又吹ramsey

咁都有得j

終於搵到機會比佢丁藍斯

文傑有咩可能咁冷靜

哥狗

冇人接到

迷藍

文傑即刻出番聲

一定叻哥唔比游生講

話題終結者

一日球證未吹 一日都要死跟到底
車仔班人今次呢個教訓大

文傑去左廁所喊？

文傑講完野無人接到

成個台變咗做阿狗台

儲緊氣

哥斯達狗嚟

又j

佢講d野最make sense

傾咩波呀 傾人啦

即刻j藍斯

99年世界盃我記得有佢份

柒叻撐車搞到做撚左公敵

佢j藍c個陣講到上氣唔接下氣 睇黎好撚想講

屌 成班講廢話
文傑認真分析 又接唔到嘴

又出黎j山狗

無文傑講波唔撚睇啦

嘩好睇喇場波

J山狗

98 sor

慘

無人叫返文傑本名

次次文傑講戰術其他人接唔到

文傑終於搵到位9up

文傑:屌,好撚興奮啊,好想大叫

99年

99年有世界盃，你喺火星？

啲人係咪真係以為佢姓游

洗唔洗黃

直播欺淩

文傑>>>all

根本就阿狗李榮基

班人專登杯鳩文傑，笑4

中仔派波比文傑打one two
文傑又自己扭

J完 完全無人想應佢

個3個9up接唔到

張伯倫d企位真係世界級 阻撚住哂

藍屍果球仲on99企係到唔讓開
唔知自己越位
真係智力有問題

文傑扭完交波無人接

黃乜撚

抽猁水

最怕空氣突然安靜

求其搵條女講都好過荷蘭狗！

又冇人駁到

佢應該想講98

叫文傑有咁難咩

次次文傑講完都dead air一陣

屌鐘仔講嘢完全無理人，話閘就閘

荷蘭叻抽謝拉牠

屌 又bin謝4

on9

牙叻好能狗
抽君子

阿叻都知謝拉特

屌
叻反猁

冇啦啦屌鳩courtois

謝拉特

屌古圖斯

屌你荷蘭叻收聲啦

爭d 2:0

鐘仔點呀,人地點接呀

謝拉特咁樣

阿叻哩句高汁

游文傑

又抽謝四

呢位旁述好唔中立

笑謝四

謝四

叻哥抽謝四水今晚唔屌佢

謝拉特咁

屌你 咁都抽謝4水

得鐘仔肯同文傑吹兩句

屌抽我利

跣一跣好似謝拉特咁

果3個蛋散收聲啦
迷雲黨佔領大台 正式啟動

另外三條友夾埋杯鳩文傑

袁生把聲唔多入mic

鳩up夠未

猁

屌你叻哥：線一線，謝拉特咁，笑撚左出聲

遠古叻

痢狗咁都中槍

續約成功

文傑係咪以為係youtube
成日想拗贏

個個都上腳唔識接回傳

派牌架ma

仇志強

屌 佢賴係獨到咁 講野又唔洗熱血 都唔明有咩好

利迷又中槍

想像緊無鐘仔會變成點

how about DDG??

其實文傑先係真係講波架喎 但無人接

文迪把聲好似啲老mk

油王好好笑個樣

雲爺爺 又加廿年命

文傑J到出血,休息下先

阿叻鳩up區

好彩有playmarker鐘仔

鍾仔講得最好

荷蘭叻 把死人老牛聲煩撚個閪

打橫扭波

hi柒公

阿叻巧ball

好撚正阿叻

文傑講啲野對其他三個黎講係咪好深 冇人接

好撚煩呀叻哥

忽然覺得猁榮基幾中立

啊叻收聲啦

干爺啲頭髮好飄逸

以為文傑主力 結果都係派路鍾carry

有冇人真心鍾意文傑果種技術性分析?

得何輝先接到

點睇王

好正

恨死王子

成班友疊聲

聽咁耐都係鍾仔

請埋何輝就正

奧燒去左邊

會正路好多

文傑post推得仲快

Hi7仔

根本大家睇旁述多過場波

袁文傑呢？

派路

迪哥 夜啦 收嗲啦

文傑係睇波太入神唔想講野

文傑主力
真係傑出TVB咩

收撚左皮啦 tvb幾條蛋散淨係9up big name

比袁生講多d啦

沒有文傑就沒有觀眾

驚比文傑屌 唔敢浦頭住

等睇文傑話奧燒

文傑又解褲頭？

何輝黎埋真係射哂，以後迷tvb

如何何輝係到 文傑應該比佢屌到發發聲 何輝反雲先鋒

睇文傑打飛機

阿狗踢到英超冠軍咁

好緊張，驚無盃

廢鳩車

山狗

何輝加文傑加鐘仔 最佳組合

痴線，游生個post仲快過隔離正賽個post

不過何輝應該會駁番文傑

差少少(達哥mode

近幾場係好勁既

又杯鳩文傑

何輝會瘋狂丁車路士高層

得文傑認真講

文傑又9up

梗係啦
文傑淨係識J班廢人

文傑真係講戰術

係要幫雲加j下先心息

文傑係咪知道好快會比人閘

所以講得好急

文傑分析黑b
終於鍾仔接到

鐘仔同文傑有d火花

文傑終於講左幾句

文傑認真分析好正

因為佢熟阿

大家睇波定討論旁白

幾條友好似屋企睇波吹水咁

大家都係佢球迷

文傑淨係講阿仙奴分析又真係爭咁D

咁都唔入

鐘仔mvp靠佢連接隊友

旁白精撚彩過場波啦

打到d one two

嘩

護空門

又要屌奧燒啦

文傑忍唔著啦

文傑：oh

雲加為左續約可以去到幾盡

差d2:0

文傑除咗唔夠中立 都無咩好挑剔

差 D

阿狗呢場勁撚到
文傑就深潛

冇睇topic咩

世界級埋門

好撚快

阿記今日好勁

阿狗食左春藥呀？

阿仙奴做乜鳩咁勁

咁先好睇啊嘛

護空門好型

文傑講D野有料到喎
場波點進行洗撚你講咁仔細咩
分析下先係講波佬職責嘛

爆埋車 阿記咩事

就係睇佢有理無理都狂J

超級大傻仔 你識自動導航咩

仲唔去燈下

因為個陣，雲加終於肯變

文傑只係識講阿

香港講波佬

阿記咁勁既咩
無睇開

ozil實比文傑屌

如果係曼對阿請埋送禮就真係無得頂

叻仲廢 拾人口水尾

爆post

七公做野未

阿狗有食藥

因為文傑呀

其實文傑真係可以訓練做講波佬 中立啲既話會係認真分析戰術果個

淫傑叫能到

阿今日好勁

一個評
一個述有乜問題

雲加要續約

呢球真心難清

矛盾大對決

阿勁到

奥燒腳軟到 尋晚玩女黎？

又6咩4

64就無得講

游生係咪要屌臭燒了

64

成季都軟啦 條撚樣

文傑反佢唔係無原因

轟仔後面咁易穿

公道D講
大台如果可以講下即時賠率
荷蘭叻又會有D 作用既

快撚到

迫贏簡迪，有冇咁撚勁啊

阿叻
我地既國歌
64

文迪都迷雲

等睇環球時報批鬥叻哥

阿仙奴應該有個盃埋尾
雲加光榮續約

其實英文係一個講場波
費事太靜
另外一個分析

但個文迪

文傑d 精應該谷到上頸

完全係壓住黎屌

山齊士d假身

咁都miss